（重製測試版）互動遊戲 《假如疫情惡化 人類變異》

上一次冇講清楚個形式所以有啲誤會
喺度講返聲對唔住
個形式其實就係你揀一個出身點
然後就設計自己嘅人物
之後我就會畫個結局俾你

上一次好多巴絲打一開波就死咗 今集不如睇下啲人有冇死

快啲留言一齊玩啦

其實依個頻道係新開嘅 希望大家多多支持訂閱我哋
主要係用我哋嘅母語廣東話配音 再加動畫

有啲咩意見都可以喺下面講返 我哋會參考同改進

推

大力一推

再推

假推

推呀

P牌仔推唔郁

包包加油

一齊玩

之前玩過呀

再玩多次 重新再嚟

好呀

出身點1

男 戴眼鏡

職業 偵探

武器 豬嘴 手槍 小刀 少量藥物

性格 謹慎小心 鍾意獨自行動 冷靜

能力 天才 求生能力高 識少少醫學知識
識開槍 超強嘅運氣

Push

幾時有得睇呀

等多一兩個角色就開波

未玩過 好似幾得意

咁我又開個角色睇下

出生點2

女 黑長直髮 168身高 幼腰長腿姐姐

職業 護士 白天使

身上物資: 急救盒(大量急救藥物) 口罩 保護衣 萬能刀 手術刀

性格 專業精神 有愛心 親切 臨危不亂(要反抗個陣都好強悍)

能力 急救 醫學 極強親和力同說服力

萍姨
物資：豬肉刀、兩個伙計
性格：開朗、鎮定
職業：街市賣豬肉
背景：有RN牌，後來因為興趣而去左賣豬肉，老公係黑幫

Thx